８０歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

用28分一大精算嘅能力算破紅塵？

No
我 9 0 歲都仲未看破